偽黃教大Gelsey搶人男朋友

有圖有證據: 藍絲教大GeXsey (屯門妙法寺劉金X中學畢業) 想搶人男朋友不特止 仲要鬧手足抵死？

真係好賤本身有男朋友但都要騎牛搵馬溝人地條仔都算 但佢咁樣鬧啲手足真心冇得放過

睇story先知原來佢真實係藍到紅唔怪得呢到之前有巴打開POST屌佢偽黃啦 大家可以既話麻煩幫手推一推 真心唔可以比呢啲偽黃藍絲得逞

咁癲？

其實d女生到咁嘅樣，可唔可以開filter影相

人類總是犯同樣錯誤

鬧肥佬黎都可以係因為憎肥佬黎
又唔一定係偽黃

巴打幾靚仔 人美心善

咁話周家成抵死呢？

巴打究竟有幾靚仔先有女朋友再有女送上門

樓豬？

少有咁後生就做無腦藍絲

SOR
啲字太細睇唔到
同埋啲垃圾熱狗都好憎鄒家成同肥老黎架啦

推

條女唔掂喎
想做人第三者又唔掂
唱歌又唔掂
彈結他又唔掂

樓主好靚仔 女朋友都不錯 愛你們

樓主幾高大靚仔，女朋友又靚

條咩gelgel 好心影相開filter 啦屌 尋日個早餐都嘔撚返出嚟

但未至於會講抵撚死呀

你啱

樓主要唔要做勇士哽左佢救地球

人類總會犯同樣嘅錯

條女有啲低質喎

唔怪得樓主定過台油啦
嗰條女咁柒都夠膽死問人邊方面差過人

仆街難聽到

樓主個樣幾善良
條女個ig上去睇最新story，隔離條仔又邊位嚟
唔會本身有仔，又搵個有女嘅男仔，大家一齊出軌尋刺激
雖然條女唔多靚，但有啲肉地著衫又幾淫，扑嘢真係一淫遮三醜
btw都係保持觀望等人爆咩事

真人地女朋友明明靚
佢都自信 應該係話幾唔知醜

眼耳口鼻冇忽掂
就算戴咗口罩都睇得出係豬扒
點解可以咁有自信問人邊忽差過佢女友
睇佢STORY仲好似本身有仔?

呢個女仔淨個d 頭髮都嬴曬

仆街條咩gelgel 脫髮脫到八爪魚小丸子咁

笑撚死
咁都好意思post出嚟

樓豬靚靚

屌你唔識P 圖呀 咁撚難架屌

笑到肚痛

catgirl都好撚淫ching仲唔快啲去馬

唔好意思已經開咗

死豬閪知唔知醜㗎 捐返入老母臭西啦

屌你老味都要有個極限先得㗎

八爪魚小丸子係咩事

女朋友純純

我可以幫手淨化佢

呢個post係咪唯一一自爆但唔柒

笑死我

條女都唔係普通嘅樣衰
個鼻好撚肉酸

大隻又靚靚仔仔
又唔怪得d 豬閪會肯做第三者嘅

樓主收皮啦
係到哂命

第一眼睇就覺得好似啦，唔係咩

仲好意思問邊方面差過人地女朋友
淨係心地已經夠差啦
起碼人地女朋友唔會賤到搶人男朋友囉
仲要係藍c

想屌

呢條女靚好多喎 搶人男朋友嗰條豬西有冇照過鏡 好唔好意思話自己有乜比唔上人

唔好侮辱八爪魚小丸子

樓主 rip

起樓豬底做乜

好啦見樓豬咁靚仔女朋友又靚靚 幫推一下

咁樣衰仲咁撚唔知醜

之前人哋屌佢難聽，佢開咗個highlight屌鳩返人

成個post嘅重點咁就唔同晒

事主出現了

個鼻醜撚到

人生贏家

嗱呢啲就真係臭雞喇

佢story個個係佢男朋友？

豬閪咁樣
好意思話有咩比唔上人哋女朋友
好心你拎盆水照下自己先啦
個鼻都好柒下

好樣衰呀

屌

樓主有話條女本身有仔
咁睇埋條女story，樓主又真係正過佢條仔多多聲嘅

有無backup 真係好撚難聽唔係講笑

唔知教大gelsey記唔記得自己講過自己做咩都係代表緊間學校多謝你為教大爭光

真係好樣衰喎
落埋裝

咁樓豬靚過隻豬西好多
成個肥版黃一飛都敢問有咩差過樓豬

樓主人生贏家，啲女追撚含

有男朋友仲要再明姣第2條仔 精彩到
又真係柒既 衰on9講到出口
現實都好多呢d仆街女 不過冇佢咁蠢講出口

條女好撚7

憑咩對自己咁有信心 勁撚cheap雞
不過靚仔樓主好波！送到上門都唔食

救命 條女個鼻闊到由左邊鼻哥窿搭的士去右邊鼻哥窿應該都要收200蚊個隻
佢邊到嚟嘅自信去勾佬

手殘走咗去聽 依家好後悔

笑到飲水都差d濁死

拿，老實講，呢張相影唔到個鼻同個豬閪臉，係幾正

綠帽男

嘩 建議大家去佢highlight聽佢唱歌
笑到我

private咗LoL

快手到 條女上1秒public下1秒就private返
不過我都想講 條女真係好撚樣衰 咁都仲可以去姣仔 仲要冇腦紅底 狗也不屌

終於訓醒知道比人講緊

樓主俾條豬西溝真係慘
祝樓主同靚女朋友長長久久

好撚樣衰冇興趣多謝

屌 咁撚快

條女唔係第一次比人post 上連登

Pin

樓主應該加翻句
偽黃教大gelsey搶人男朋友(不成功)
講真 送到上門俾人食都冇人食真係都幾慘

樓豬女朋友好靚！
好好珍惜

不嬲都係真理

仆你個街 啱啱好奇去咗聽下條女唱歌有幾難聽
屌你老味 真係好鳩難聽

笑到喊

屌笑撚死

放大睇真係不得了
面型闊肥多肉豬膽鼻爆牙
基本上最差既五官集合晒

More

魔芽

發覺同戇鳩港女傾唔到政治

幫緊你幫緊你 唔該晒樓主專登入嚟通知我

個鼻豬撚到仆街啲牙柒到咁仲好意思露齒笑
相由心生係真 豬閪到咁仲想搶人男朋友

臭雞豬西

條女個時話係Ig promote vegan
之後話黃嘅人都應該係vegan連生態都保護唔到 講咩自由民主
佢當時自稱黃

我都估唔到佢咁快又比人po上連登

樓主你同你女朋友好似樣 好襯
好欣賞你唔會背住女朋友受另一個女仔溝
要幸福落去

由條女講嘢嘅內容同思考方式 可以睇到佢將來就係嗰啲賤過地底泥嘅教畜
完全nonsense

On9

其實樓豬究竟係靚靚女朋友定係大隻仔

韓琛呢

呢d野一定係女人做

條女對車頭燈幾大...

等她離開 座位空置
我接棒與你開始~

有時間真係想學下P 圖
隔離post 個肥閪仲大份過欣宜，可以P 到90磅咁

樓豬好撚靚仔

Push

樓主好幸福

不要再說了
女仔可以咁主動

樓主靚仔 樓主女友靚過條藍絲豬閪多多聲

樓豬同女朋友要幸福

仆街原來係真心戇鳩

幫樓主輕輕一推

自稱黃到金既gelsey一年就變左藍到黑

教大水炮車

臭雞 搞人男朋友 死藍絲仆街啦

我屌你老母好撚想嘔

個陣有睇呢個po認唔到佢

好衰

屌點解樓主同佢女朋友咁似樣
好有夫妻相
要幸福

當呢到FB咩
有花生食

快啲起底

想睇樓主仆街

樓主型撚到 女朋友都好靚
身為男人見到你呢個行為真係好佩服推到條臭雞仆街

俾呢啲冇道德操守既人類教書真係慘過食屎

等陣先
雖然我支持樓主
但係佢擺明藍到發黑
邊忽「偽黃」？

北上食d咁嘅嘢，好唔vegan呀

人地都拒絕你啦 仲要係咁死lur 仲學人做老師 屌

佢個陣開左間shop想賣野
係bio.到寫自己黃到金

第一次見自爆事主零負皮

食埋d學生

郎才女貌

藍屍豬Hi死開啦
返屋企自己炒荷蘭豆啦

咪有圖囉 靚仔比人起底驚閪

Pish

咩狗屎垃圾都放上黎

上面啲人不斷話樓豬好靚仔
有無諗過開POST個個係佢條女

起左底 好明顯樓主係條女

開po者應該都係樓豬女朋友啦
起人底前先自爆 美德
反正成個po重點唔會係你地自爆
樓主好靚女 屌打隻臭雞

點會仆街 樣唔錯又好仔
拒絕人得黎又幾得體

搶人男朋友？憑咩

好似係你開post

樓主都係厹，明知佢姣到出面仲話：到冇先算啦☺️
我係你條女就飛撚咗你等你同佢一齊算

樓主入我po 實幫拖

千祈唔好share比教大人睇呀

因為少有自爆唔係柒頭/豬閪
樓主應該係條女幾正

垃圾回應 話畀人hack Ig吖笨

熱狗咪藍絲囉

樓主係條女
你咁靚女，飛左條仔好過啦

屌你老母條女個樣衰撚到 仲要個死人豬膽鼻咁撚肉酸 何來的自信去溝人哋男朋友 仲要藍 推撚到隻臭閪仆街啦

樓主女友讀含大

嚇死人咩

Gchai樓主

樓豬男朋友好靚仔

樓主好靚女
條八婆好撚柒果然相由心生

其實睇對話似曾經約過出去

幫推
想搶人條仔丫拿

扮乜鳩
ig dm如果短時間覆係唔會show時間
呃人唔識用dm?

咁都有得假？繼續兜啦臭閪

笑到我gaggag聲
屌 點解可以咁撚有自信明刀明槍唔驚比人唱
係咪傻撚黎嫁
可能以前次次都係用呢招又work 陰公

成單野綠帽男最撚慘 請還綠帽男公道

連登太多gay佬

以為自己邊個 咁得閒造假對話嚟屈你

去死啦
後生都做藍屍

你係咪識條八婆

樓豬真係靚好多 好pure好true

有咩幫到你

好心有私怨就私下解決啦
咁樣公諸於世好幼稚好無謂
擺上網既資料可以留好耐甚至一世
呢個教訓未免太大

搶左就話姐
冇事就算啦

呀伯真係睇唔過眼而家啲風氣
都唔知係第幾個呢啲post

樓豬同女朋友好似樣
祝福你地

冇呀覺得好好笑

最好笑係咩唔好搞我d朋友 仲想包裝自己保護朋友點點點
救命啊你d fd睇你仆街不知幾撚開心啦 笑到吱吱聲喇 傻尻

個樣成個daiwing咁
好心有啲自知之明啦

仲以為係比人搶仔個正印女朋友開post...
you竟然是個boy

Gelsey男朋友好偉大

殺人未遂就冇問題？

應該係個男既cap圖比佢女朋友
佢女朋友(樓豬)開post

點解咁講

樓豬好靚女

新年流流睇到咁嘅野
btw祝樓主繼續同女朋友幸福美滿

同左個無腦素食撚上腦既藍絲一齊仲要綠左 唔偉大？

樓豬做咩唔講野
好想同靚女傾計

想要樓豬ig

可能人地都係for fun姐
食完就算

冇事就算？
道德淪亡既女都保無野啊？
佢自己冇廉恥要做人哋第三者放上黎俾人公審都好正常

佢有扮黃咩

樓豬你冇做錯到

我都想要

呢啲好似叫滑坡謬誤
兩個性質同嚴重性都唔同

上面有個post係講條女扮黃店

咁嘅豬樣都搶到人男朋友

係搶唔到

我認得你 我知你開過post
但係唔睇返你個post真係唔知佢係偽黃

含大都好過條藍絲豬西
樓主女友好靚

兩個都唔差啦
加埋隻豬閪做對比
好難有負評

女朋友好靚

珍

樓主你女朋友真心靚 祝福你地

如果呢個係男仔本人。真係心狠手辣

藍絲雞

Private咗冇得聽

推 咁醜的豬閪不能只有我睇到

咁都正路啲

okay, u win

樓主潛左水？

果然相由心生
無論個樣定講嘅嘢都令人作嘔
真心要公諸於世 咪令人中伏

上水未樓主

靚仔比人起底即刻唔同晒

Btw 樓主
想唔想識返個男朋友？

如果你樓下有色魔想非禮人 點知咁岩比你撞破 非禮失敗 仲比你影左相
影相果個既你係咪有責任話比人聽? 防止受害者出現呢?
例如係街貼有色魔出現 請小心之類呢

定係因為非禮失敗都冇事就算呢?

樓主究竟係男主角定女主角定係借刀

靚仔ok？

樓主人美心善唔怕冇第二個

結論：樣衰係原罪

樓主靚就唔係靚㗎啦不過點都好過嗰件

P相
塊面張張唔同厚度

發惡夢

你唔講起都唔記得有呢個人 黃一飛咁嘅樣

好想聽吓

支持樓主正印

屌你真係想睇？

將個對話向左拉咪有日期囉 傻閪 睇死你唔敢

兩個好有夫妻相

樓主private 左

老實講，樓主係幾型
不過比條女知道，咁樣同條豬閪講野，今晚應該都有排煩

仆街中伏.gif

童顏都唔靚？

#245

一開聲已經想死

咩係教大

所以filter 真係害死人
個個豬西以為自己係filter 後嘅樣自信爆棚

點解佢咁都好意思po出嚟
Po相都要po靚相啦，唱得咁難聽都好意思po

有無整蛋糕 得你自己知

死藍絲
又柒又肥

認真問
熱狗同藍絲有咩分別

笑到仆街

屌你唔加慎入

唔關滑坡謬誤事
人地想反駁 你話冇事就算 呢個point

你應該意思應該想講嚴重性不足以post上網
係啊
今日如果 gelsey只係擦哂另一個同學擦字膠既四隻角
我都覺得係唔應該post佢上網啊
但今日講緊係男女朋友婚姻 影響緊人地成個人生大事
幾多人為左結婚買樓付出半世人
比呢d人搞一搞隨時跳樓 你睇sam哥 你話嚴重性幾高

教大多豬閪

嘩屌 噪音嚟

我覺得好靚女喎 好羨慕樓主

gelsey點讀？

佢蠢 講埋心個句

通常開場白都係讚下你地好sweet
跟住就問幾時食飯呀
講心事呀 秘密呀 只得你明我呀之類之類
唔該呢d女收收皮啦

報上料叫蘋果動去訪問下佢
那來的自信去做人另一個女朋友？

Quite pretty

咁多負皮 可能真係我眼光有啲奇怪 不過真係唔覺靚

支持樓主
雖然唔知點解係起你底
但呢啲女人咁撚無恥係要俾佢名留連登
第時一search就搵到呢個女人啲衰嘢

「到冇就再算啦☺️」
樓豬

樓豬係個男

不過樓主又係on9 覆佢都要用d咁曖昧嘅表情☺️jm9
仲要一路傾落去又唔肯一句收人皮
又關心人係咪唔開心 關你撚事㗎？

推撚死你條弱智仔

Gelsey 姐姐你個豬膽鼻咁趕客
送埋大床都無人想屌啦
唔驚比人話拖隻豬出街咩
仲要樓主咁靚仔

雞

條片做乜鳩
唱得好難聽 求其掃幾吓就係彈結他
仲加埋啲心心閃粉effect 強調魔音效果

似女朋友cap 圖，咪搞條仔啦，你搵番藍絲玩

G持樓主 幾靚仔

化咗妝都咁撚樣衰黃一飛扮女人都靚過佢
仲問有咩比唔上個正印
佢個豬腦同個豬樣果然成正比

係咪痴撚線
Pin啦

藍屍真係有樣睇 條死肥閪柒到

☺️呢個好明顯係叫條女收皮嘅emoji邊忽曖昧

pin

樓豬好靚仔
其實我真係唔介意做你男朋友 就算你已經有一個女朋友

笑撚到仆街

無個後生藍絲放得上枱面

對眼勁似

冇閃卡，點幫？

條女應該冇波到除3得2粒的

豬叫聲

我係樓主個FD 樓主真係「正印」
希望大家收手

唔知點解睇親ig爆料post都會潛意識望一望幅圖嘅右下角

你想睇？食開屎？

上左咁耐連登高登第一次見自爆唔柒
雖然樓主個樣又真係幾正氣

得罪女人抵啦不過 想搶人男朋友

佢個人都幾自大

張張相都要開大晒個濾鏡嚟影，仲要自我感覺良好。都唔知你由細到大係點樣生活， 語言能力同埋性格缺陷咁鬼嚴重。食屎啦大陸閪

佢連撳chord都好有問題

而條女之前咪比人起過 鬧咩食齋唔睇黃藍

祝樓主同女朋友甜甜蜜蜜開開心心

屌 好撚厚面皮
咁既樣問有咩比唔上你女朋友
痴撚線

炒股都推多下

佢進擊佢藍絲就擺明錯 但係一隻手掌拍唔響 一開始就唔應該應人啦 樓主仲關心多一次人哋 「做咩？又有嘢唔開心？」
你應佢一下佢一日都仲覺得自己總有機會 真係錫你女朋友嘅就連thz都唔應該send

第3者都做 臭撚過隻雞

個男仔定力太差喇

「依家有女朋友 到冇就再算」

咁樣質素既女都要留後路
俾女朋友睇到會幾傷心

屌
個鼻真係好撚唔掂

佢男朋友都幾慘
好心佢啦有男朋友已經執到啦仲想去勾佬

鄒家成一心一意幫12手足
熱狗又有咩本事憎佢？

換轉係呢條女做第三者就可能要

條藍絲已經姣出汁
條仔仲響度誘導人表白
係咪有心收兵好難講
但佢一定好enjoy俾女撩
有女朋友仲玩依啲
唔慌係咩好男人

屌豬閪都自動送上門俾人屌
正淫閪

新一年樓主對女朋友再好啲
做個絕緣體啦
成件事唔係單一因為條腦殘藍絲姣同進取
相信都有10%係因為樓主覆番人 人哋咪心動濕晒 諗住蛋糕哩招屎橋work囉

見到都心諗乜撚野回應嚟

藍絲可以出兵批鬥了

有d似袁嘉蔚

明明就雙方都有責任 屌 推曬俾條女

這麼醜的妞

屌明明個po講緊條藍屍你喺度轉移視線

唔通你要樓豬同條女講”你照下塊鏡先啦就算全個世界啲女人死淨你一個我都唔會食你架”咁直接答佢咩

Cls 撬人牆腳我都睇得多 但係好似佢咁單刀直入都係第一次
啲人就算係想做第三者都會用啲曖昧啲嘅字
話"唔緊要㗎 做住朋友先囉"
激進啲嘅 可能話"我唔怕㗎 我可以等到你單身"
但係直接話"唔介意你有女朋友 可以做你第二個" 呢句真係睇到mind blown

但係睇樓主講啲嘢都唔似係好人嚟
你係咪諗住拖住條女玩 但係俾女朋友發現就先發制人話佢姣你先

啲陰一條條

就算我好撚憎熱狗，都唔會話熱狗俾人拉抵死

屌佢老未藍絲豬系
Btw 樓主好靚女！

樓豬係條女啊 擺到明Share咗個ac啦
Btw 幾靚女 我都唔介意做你第三者㗎

吓？得體又立場鮮明啲咁回應有幾難？
「我同女朋友感情好穩定 / 我對你淨係得友誼，你唔好再咁諗喇。」

你同佢有仇咩

連登wholesome moment

條腦殘實會諗盡辦法求神拜佛拆L散佢哋
若然真係因為隻人頭豬散 靚靚正印唔好喊呀
係因為樓主講過哩句 自己擺定條藥引係到引人爆咋

發覺同戇鳩港女傾唔到政治

條女之前已經俾人po過出嚟
又係衰on9
點知唔止on9仲心地差

一句到尾 樓主一開始唔答最好

依家藍屍同啲打手轉風向，等人唔討論條藍屍女

男方:「你又唔開心？」
係咪代表之前好熱心開解過人，
搞到條女鍾意你

公道d講 條眉好正常
其他就

似係啦

仆街中伏

呢句其實都係隨口up 啦
廢事太絕，隻肥閪搞事姐

不過實比d 女仔無限解讀 大隻仔巴打加油

樓主你都幾好野，真係pin 張圖

亂講野人地先有素材搞事
你正正經經拒絕乜事都冇

似割過雙眼皮

笑撚死

個乜乜gel小姐好心你啦
生得樣衰唔係你錯 你唔好出黎嚇人先得架
屙篤尿照下自己咩樣先啦
你有咩比唔上人？咪就係個樣同心地囉
死臭雞八婆話緊你呀你幾時死呀mon po豬閪

其實睇得出條仔唔想得罪人
我估條仔見佢講啲咁嘅嘢打咗個凸
之後即刻報備 佢條女就入佢AC
一輪爆粗大戰之後 愈諗愈唔憤氣
上連登出post
條仔應該諗唔到佢玩咁大
因為條仔IG都係無耐前先private

mk仔隻臭雞只配咁嘅仔

又要冇腦又要出黎發姣

繼續兜啦冇做錯做咩要private

有冇人知佢講緊乜 1999咁

臭雞

好心啦

邊位 咁𠹌樣衰

我都睇唔明佢講緊啲乜

story仲有張
見其他絲打未po上黎 幫手po

lm

原來仲有呢兩首 朋友幫手share出嚟 不過就唔建議大家聽啦 個原因大家心照啦

如果真係有人做佢 咁樓主都幾好心機
借其他人刀扮自爆又要整假對話

屌好撚難聽

理性討論 佢look 上去淨係cap上面咪得囉

Private左咩都睇唔到
個男仔同女朋友有無回應

冇follow唔知等個男仔回應

可能性太低
因為如果係假
另外嗰邊男方肯定會出嚟講/澄清
話有人假扮佢玩嘢
男既肯定知道咗件事因為private咗
姐係肯定正室係樓主
正正精常唔會無啦啦唱佢啦

Hello moto

留名

中文有冇3
咁都入到教大

樓主幾型

男方責任喺邊？明顯係佢着條女㗎喎

拒絕

其實樓主對話係幾時

樓主條女

好想聽 有冇backup

要落地獄

係咪覺得自己好撚醒

時間要向右拉先有呀

左
自膠

P左圖都好撚醜...冇P圖有d似盧覓雪

其實如果係真佢仲扮假仲柒多兩錢重

嘩屌

屌 好心樓主加慎入

啲effect好抖陰feel

點解無人講呢樣

邊度隔離po？

Agger

樓主真心幾型

點解樓豬咁鍾意覆佢啲story?
學樓上話齋 一隻手掌拍唔響
個男嘅咁樣咪誤導咗條女以為自己有機囉

誤導？
問得人點解咁多story 通常都fd底

似係friend 開 唔一定要溝先react得下話

邊到偽過黃

劏豬聲
一開口唱就笑到我仆街

新界出九龍咁上下

其實個男仔啲回覆都似有心吊住個豬閪癮
答到懶隱晦咁
隨時無俾人發現會偷跳左

對住啲又豬又cheap既姣西
唔撚洗俾面啦下話
一句車埋去
我同我女朋友感情好好 係咁
然後覆都唔撚洗覆啦

我諗起麵仔燈完唔撚認賴皮

我想溝樓主

你無frd㗎？平時都會覆吓frd嘅story㗎啦有咩問題
我唔撚係想溝你呀

叫佢唔好咁夾硬啦 認咗佢咪算囉
諗起：邊個咁大整蠱

大佬呀唔好咁痴線啦

見到啲後生爭風呷醋 好青春
我老了

好靚仔

個結他係咁走音

輕輕推一推

好尷尬 練好小小先放上網唔得？咁有自信

學緊結他3個月 淨係敢係屋企細細聲彈

呢個仲衰過我 線都彈唔響
真係好有自信

一個靚女一隻豬點比呀仲要係藍豬，拎去喂狗喇，啲狗應該岩屌既

比人踢爆之後del晒兩邊對話

樓豬一開頭都有問佢係唔係又有野唔開心
咁即係本身friend底/有傾開計

仲以為係聖保羅 喇沙 華仁 定真光
原來係一間不知名雞校

好小叫人臭雞
不過佢真係

Oh shitttt 俾人起咗底

想屌樓主

私怨咪私怨囉
又搵黃藍嚟講

癡線靚咁多 郎才女貌咁款

傻閪以為起人底就轉移到視線

正任正好多

面色幾好睇

痴線

樓主又靚仔 女朋友又靚
望落又有錢 起佢底有春用
我係女我都濕濕地

咁公平啲 叫個男仔好似佢咁live recording囉 既然仲有圖 如果男仔話del左 知咩事啦

痴撚線
音又走
拍子又無拍啱
把聲又難聽
英文又差 （唔係一般差 點解讀到大學）
結他連tune都未tune好
樣又衰
格又衰
學人勾佬
真係未見過咁有自信嘅人

不過睇返似係條女碌返上以前啲對話喎
今日2月18日佢cap到3月出黎

其實不過如果我係佢 我會摺埋乜都唔駁算 反正隔多幾個月無人會記得 仲要出咁多story澄清有咩用 反正有無做過都係自己先知

喺連登咁多年，第一次見自爆啲人係讚美
Btw，兩個好有夫妻相，真心祝福你哋白頭到老

藍仲要大大聲講，唔好再嘔心啲

你見樓豬最後一張開始冇覆
應該feel到有d怪

可唔可以洗頭呀屌佢老味

豬型人

輸曬點答

all

樓主咁靚仔
唔怪得條女想做第三者
連登真係多米8男神
Btw條女真係唱得好難聽
9叫咁

我都想做樓主第三者

邊個係周家成？

其實本身fd覆下story有咩問題
見佢諗多咗樓主都冇覆啦

條仔都係賤架啦
成日reply人地story
有心想引條女再收兵

係囉完全冇人講過

Cls 覆個story又唔係flirt
都可以FF一餐

咩呀 睇佢哋之前啲對話應該佢哋約過出嚟同埋樓豬應該知條女鍾意佢喎
咁你仲會唔會對一個鍾意你又咁on9嘅人做呢啲嘢

連登最鍾意踩低人抬高自己嘅最佳示範

個女仔打晒flirting emojis喎☺️☺️☺️

其實係無問題
問題條女好撚戇鳩嘛連黃店係咩都唔知
自己鍾意條仔like兩like自己啲相肯定心花怒放啦

想推死條賤婦
但樓主你介唔介意俾人推埋你男朋友？

我都大把啦毒兄
唔駛羨慕人

Reply story都收兵？豬西咁多幻想

仲問邊方面差過人？ 隻豬型人應該得自信心好過佢

不過條仔都唔係好人， 仲留條尾冇女友時再算

有冇多啲相 認真覺得佢幾靚女

乜撚呀
鄒家成俾狗咬佢立會暴動喎
話佢抵死嘅係咪認同71立會係暴動同埋應該受刑先？

加多個point 比人屌姐
why not

樓主同個男仔都襯
個樣好善良
不過真係要睇實男朋友啦
個男朋友覆得咁唔斬釘截鐵
d 臭雞好易死纏爛打

最撚憎人搶人男朋友
Push

講返
我冇話鄒家成抵死
我只係話
第一 我睇唔到佢寫鄒家成抵死 我眼殘我抵死
第二 我係話熱狗都有機會笑佢抵死
即係話 我一開頭係覺得話佢偽黃嘅指控未必係最準確
我冇講過鄒家成抵死啊

豬西

利申 一直有follow佢 佢係咪真黃我都有保留
但肯撚定佢冇鬧過肥佬黎同鄒家成
其他野就唔知啦

講多少少
依個世界除咗偽黃
仲有個選項叫on9
上面有巴打講過話即使佢憎熱狗都唔會笑熱狗
個人認為依個諗法非常正確
所以條女如果真係咁講過 而佢而因為私怨撚笑鳩肥佬黎同鄒家成
我會覺得佢依啲叫on9多過偽黃

你會keep 住睇晒佢每一個story
定你係佢close fds先

唔係點咁肯定
有人突登整圖屈佢真係好難相信
佢邊位先

女朋友好靚女，
件豬扒咁有自信

Exactly
仲要無圖討論點fact check

係咪要close friend 先睇到
全部都寫not available ?

好樣衰

D對話成年前喎
樓豬當時可能溝緊現任同呢條女掛?
之後揀左現任姐
起碼樓豬有女朋友都定性冇繼續flirt呢條女 冇問題喎

是但啦 樓主真心靚仔喎
利申 非gay

【認真分析】樓主根本唔係條仔而係正印
條仔=大家以為嘅樓主
條女=想搶人條仔嘅賤西

對話內容睇得出條仔本身都有啲問題，條女先咁大擔問有冇機~ 而正常唔會咁post出嚟，俾大家睇自己點周圍flirt女。

條仔一開始問「又」有野唔開心，即係之前已經同條女deep talk過，試問一個一心一意對女朋友嘅人，會唔會搵其他女deep talk?

條女問有冇機嗰仔，條仔竟然話「到冇就再算啦」，即刻之後可能有機嘅意思啦

我屌你，一個二個掛住睇相唔睇字，重話條仔(大家以為嘅樓主)係好人

反而想睇d更多對話內容

覆story無問題嘅
本身係frd底嘅都會覆下啦

樓主

唔知係咪想紅 自編自導自演咁🤔🤔好搞笑

沙田本土派區議員

樓主要唔要男朋友

推爆佢

唔一定
我之前識人就係咁唱衰人

不如你試下調轉角色
如果一個女仔咁同第二條仔講
包你話係收兵

老實講 好少見到啲連登巴打個樣咁正氣
祝樓主同女朋友幸福快樂

你個名

起個底都知呢個acc係藍字絲打

點解隻藍絲肥婆夠膽問有咩差過正印

唔係因為佢好撚好笑 成日都有花生食
因為如果佢咁講一早cap低左

個問題係你點肯定你會睇晒佢所有story
唔通你24 小時mon到實？ 你點肯定你冇miss任何story

佢仲有冇update 想睇

樓主拍條片反擊啦 條女就冇得屈你改圖啦

睇哂一個人嘅story有幾難....好多人我都睇哂...除非佢秒del，其他日子都唔見佢鬧，就係鬧嗰日又咁岩比樓主cap到

暫時冇

你仲冇說服力過樓主
有幾個好朋友都會睇晒我大部分story
但佢地有時都會miss一兩個
你咁肯定100% 睇晒佢所有story真係好難信

條女係唔靚, 但係送到上門都會食嘅, 當SP囉

佢自己蠢冇計

保持兩米距離

唔係靚
但好過gelsey

條女幾正

Chow ok?

藍絲好醜樣

相由心生

樓豬樣唔差喎 想要你個樣

呢d女存在根本就係做男人肉便器
生存就係用黎俾男人洩慾
工具一件

我代樓主答佢
個樣衰過人

你又岩嘅，100%又真係冇咩可能。六合彩都有人中。只不過我覺得cap張冇字嘅story 係上面加字嘅機率大過一個public嘅ig ac 話肥佬黎低死又秒del但偏偏咁多人follow佢冇人話見過佢呢個story 又偏偏係得同佢有私仇嘅樓主睇到

仲走去做老師教啲學生點叫人牆腳？

仆街我以為係雞叫

樓豬條仔唔夠決絕係真 但未至於會偷跳掛 偷跳都要睇對手 btw 如果換另一個高質d 嘅囡 成件事就唔同晒

我都想講 好撚on9

偷乜撚嘢跳
偷食就偷食啦

望一望樓主都知，點解毒撚連仔會冇呢啲機會

咩揀呢個fd落手
邊個打手
佢噏乜撚

幾靚啊

睇左2次都唔明佢講乜鳩
好心組織下句野通順先post 出黎啦

真係雞同公廁黎

但係連仔想食都冇
點解個天生得連仔咁毒
相信呢條臭雞如果正正經經，冇呢啲事發生。會大把毒撚埋單

死雞撐飯蓋都有

咁都正常啦。
平時連仔柒過撚樣咁難得有個正常樣，仲要有女埋身都知高低

關你條毒撚事咩你連豬西機會都冇
樓主呢啲咪識玩

但都好多毒撚等緊埋單如果佢正正經經嘅話

識玩唔會搞到正印上黎開post la
玩出火喇

我明wor

即係樓主根本唔係嗰個男仔

樓主只係好憎條女 就求其係條女ig fd list 搵個public ac嘅男仔ac嚟玩

對話圖係假 男仔同條女完全唔知情

樓主同樓主女朋友都咁靚第三者自己仲問邊方面差過佢，樓主要同女友幸福

樓主為連登仔既外表爭返啖口氣

起樓主底望一望 樓主應該係女人嚟
會係ig買廉價首飾
就咁睇 樓主真係唔似係嗰個男仔

真係企開啲好

既然係咁好簡單啫
唔關個男仔事又唔關條女事
個男既出ig post澄清咪得囉
做咩唔出聲啫

才子配佳人，幸福快樂

原本隻歌叫咩名其實

其實由頭到尾都無講過係條仔
可能只係幫人post 唔記得hide dp 嘅戇鳩仔

郎才女貌天生一對不過唔知點解要起人底

屌 睇到尾可能係借刀？
保持距離睇下先

樓主好靚仔
好提子

我地連仔好失禮你咩？起碼中上樣但唔知點解都溝唔到女，連豬西都食唔到。
BTW努力儲錢買樓，到時幫十幾手豬西埋單

人地個男朋友都算好客氣
睇埋佢女朋友樣, 完全唔洗擔心

條女話同個男仔溝通咗 話個男仔唔知情
等下再睇下點
我自己以前做過受害者 MK妹加MK仔做假玩9我
不過我好彩 有fd岀嚟幫我澄清
如果條女真係冤枉 唯有睇下個男仔有無義氣岀嚟講兩句

連登有愛

件事即係點
女主角同男主角都唔知情，係有人開假ac整假對話屈女主角男主角又唔肯回覆澄清下會唔會成件事係男主角條女自編自導自演

成個po竟然冇基佬對樓主表白？連登已死

相由心生
翻譯撚 全面進場

好襯
祝福你地

頭幾行見到元天屯呢d垃圾地方己經...

條豬西約出去見面
答咩都唔知女朋友俾唔俾

唔通條女俾 就出去咩
個豬西直接到咁 又主動波
個男仔唔會依刻先知架啦
見面果陣都肯定會送埋波餅

跟住同人地講依家有女朋友
又此地無銀補多句
到無先算啦
對住依件野 唔洗留一手下話

好彩姣條仔果件好豬
如果係正常少少嘅樣
可能都偷食左

相由心生

識少少IT既真係唔笑狗都吠,俾人HACK左
就算真係俾人hack應該會有個畫面寫埋個ip由邊個國家有人嘗試登入你個帳號,貼埋出黎再討論啦八爪魚

所以你知連登點解咁多毒撚啦
正常社交都可以俾人曲解做flirt

Dllm 食住野睇 笑到噴飯

海底撈啲相都唔撚㭍del 藍到黑

條女話同個男仔溝通咗 話個男仔唔知情
等下再睇下點
Source?

邊個嚟？？

上面幅圖咪咁講囉。。。。。。。。。。

佢話同friend傾 冇話明係同條仔傾

樓主係到借刀 整鳩人
點解沒出黎回應

分明條仔曬命sd比fd自己有免費西屌，之後比人放左上黎

[quote]
[img]
[img]
[img]
[img]
[img]
[img]
[img]
[img]
[img]
[img]
[img]
[img]
[img]
[img]
屌你老母

樓主有自爆前科 似真自爆 應該真係佢條女黎

咩呀？閱讀理解有問題？
Fd 咪就係嗰個男仔
揀”佢”落手咪即係揀嗰個男仔落手

樓主快撚啲出黎應機

明明就係因為佢講嘢一嚿嚿 關閱讀理解咩事呀

靚仔冇所謂啦

陣阿嬋味應該filter都隔唔走㗎啦

靚仔靚女喎

我覺得應該私底下傾好咗
之後都唔會有任何下文了
因為都真係搞大咗
而條女又唔係真係食咗佢條仔
佢唔會去到咁盡 影響埋佢屋企人/朋友
落台階就係 對話係假
之後雙方都唔會有咩回應
由佢完

問題係你無得揀人地個d黎del

一係成個chat box del左佢

其實story相d字都可以後加

Chat box 又可以開個新嘅account 做9人

樓豬當依度係fb?

鄒家成

好醜樣狗也不屌

樓主9成9借刀
都2021年 點會仲有人唔記得遮icon

睇睇下 炒車可能性高達9成

如果啲對話真係假我覺得女主角都幾慘，畀人屈仲放埋上連登，無啦啦要承受一堆網絡欺凌但樓主完全冇後果

放心其實都可以話99%真
主要係因為呢條女既性格方面
有人post過佢之前扮偽黃
發覺同戇鳩港女傾唔到政治

最尾少少事cap佢幾張IG對話圖
就話侵犯佢人身私穩要告人
而依加直頭係妨害佢人身名譽
話佢勾人伴侶仲成炸人dm鬧佢
真係假既話 佢既小氣性格肯定發惡
報埋狗有幾大搞幾大
但佢根本唔夠膽搞大佢凈係私了
就咁幾句輕輕帶過算
如果佢之前唔係透咗底
仲要藍到發黑既話係可以兜下既
雖然樓主即係個男人條女
就似乎無再繼續追究落去
但係佢都算心思慎密
因為佢將個深藍擺上黃論壇
變相條女請幾多打手嚟都係嘥氣

聽完覺得自己自學得都算唔錯

咁條仔同條女無可能唔出聲？

咪係囉，戲中有戲喎

Wa diu 啱啱屎忽痕睇哂樓主所有post

發現樓主屈人成癮

你睇下佢話人哋ig賣淘寶嘢個post 到最後原來係老屈

樓主 有妄想症 有病要食藥 OK嗎？

連登標準突然變低

仲要幾百個正皮，垃圾兒登仔

好豬

gelgel 全面反cup?

如果係俾人屈就出嚟講返清楚證明自己清白

做乜尻

gelgel block左我

點架

求歌名呀

清左好多人

sis好少同異性溝通？

block埋我

紅字可以係巴啫
你睇返上面#315 #338 #347 #407 #549啲人講乜
根本就唔係得我咁講

「依家有女朋友 到冇就再算」

睇到呢度已經覺得做乜鳩
直接拒絕人唔得嘅
睇啲對話都似條仔一早已經知條女冧佢

條女戇鳩就無藥醫㗎啦 但見到條仔有女朋友仲講啲咁嘅嘢真係唔知佢天真定咩

上面唔係有人答咗咩
笑死我佢支結他走哂音

應該係呢首

呢啲豬閪好心死開啲啦做人第三者落地獄啦你

個男對話似食過一次既feel

阿Gel del 曬d 唱歌story
好彩有backup

聽先阿Gel 唱，覺得Adele 走曬音

咁如果樣衰係咪又冇所謂？
反正都冇人有興趣睇

仲有無多啲睇下先
講咁耐都係得一張

Adele cover Gel 首歌

條女終於比人放上黎
早排成日自彈自唱 人地比意見話難聽 仲比佢放上story公審

又叫人地比意見 又唔肯接受真係難聽

佢話佢唱歌係想令人開心嘛

佢真係戇鳩唔係扮

笑撚死五音不全仲要具體啲 弱智？

好明顯9成真啦

就咁睇佢啲POST既數量由64 DEL剩得33 個

又開多個PRIVATE AC

花時間搞咁多野擺到明就身有屎

搶人男朋友既藍絲肥GEL PO係IG嘅另外兩首歌
聽完不自覺咁打左好多個冷震

樓主好靚仔

一個日日訓練嘅香港精英運動員都唱得好過阿Gelsey 咁多

想睇公審圖

仆街好似庇護工場歌唱班咁

唔好咁比較啦

屌 好撚襯

男才女貌，經典靚仔配美人
唔明點解章魚燒覺得自己好過樓主嘅另一半

芷煖

鐘意同人爭玩具
周街都係呢d變態